有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水（64）

唔小心1001

一日可以爆幾多個post

竟然識開

係咪好醒！ 都話我行實力派

好呀

除咗心跳你係我第一個正皮嘅

但後面冇副題 負皮

多謝

落街食嘢先

呢個真係唔知

無拎

Let us see

咁你讀乜

新手留名

你好

阿歡

你又學左登登

點呀茶茶

咦 我返marketing 架

67

Na

手機電量19%

睇netflix先 放假悶到嘔

訓左成日都仲好眼訓 點解會咁

聽落好sales

通常咁快問返咩工個d 我就會已讀佢

我黎

一齊繼續訓

mr doctor?

攤左成日

咁快爆

竟然冇寫profiles match完傾到仲要約到埋出去

快d 密碼呢

想睇

想知

我笑想試下搵到人

都

我想敲穿你門口 心死得更透

終於有人望到我個名

我鍾意聽十個他不如你一個

近排我鐘意聽阿涵 - 過客

唯有約定和大哥喝醉

未聽過 聽下先!

在月台上等你 都好正

陳蕾既歌都幾特別 可以聽下

聽歌都有分純唔純真架咩

其實唔鍾意出街, 身邊又少女仔, 除左用cmb 仲點識到呀

人人初戀得一次喎

打機識

難過登天，以前啲online game就話姐

太回味那時

之前玩LOL都識到D既.. 而家都冇咩ONLINE GAME喇

生命裡得返隻貓同PS4

聽聞食雞都識到

無玩好耐

報下個D咩急救班囉 要識實有方法既 (好似係)

急救班撞啱的話會有好多學護去上

你好似做哂research咁wo

上過

當學多樣野都好呀

上咗啦

學樣樂器?
純粹覺得為識女而識女 好似會好辛苦咁
幫自己加下分 就會有人欣賞你架喇

一收工就見到個po (64)快到呢!!

開始無人喇!

都值得考慮，不過宜家學都太遲，要學不如學好啲英文

偽毒們有節目

無節目

老喇，咁細個moon 會睇壞眼

攬攬

信我 有心真係唔怕遲
當然前提係你真係有興趣先~

新post 留名

那有時間

講起我想學

俾你罐嘉頓雜餅佢地食

同左一個cmb識拍拖
之前用算命網又拍過

磨牙

現場環境安全
先生，先生，先生，先生
1001 1002......1010
無呼吸無脈搏

其實我都有小小

真係咁㗎頂

返工呀

係

講黎聽下

一星期操2個鍾夠曬皮

係咪隔離台既一個算命網站
同你配合度最高5個揀其中1個?

有人死咗

有咁嘅嘢玩？

cmb match到啲女仔
10個有4，5個都好健談 幾好傾

2個鐘最多操到10組

玩過

好攰㗎 又要休息

真係？

冇氣 怕瘦

氧

想問啲豆 係咪永遠唔會自己增加? 要比錢?

我係未來等緊你

申魔法師

打機 急救班, 太難啦
不過有frd 係連登識到女朋友

去網吧識

啱啱醒咗

今日10點幾起身 早餐當飯食 2點幾再瞓到啱啱
習慣午睡

玩弄男人

好彩我是男 樣衰都唔及女衰

你唔似未拍過

玩弄你

可以

咪就係

好精境

個app 全名叫咩

警

好似有分一日上好多粒鐘定唔知上多d 小粒鐘咁

叻喇叻喇

那有女仔frd

屌擔遮考牌啦

你咁高都拮到你

一野推開人把遮
我成日俾人插眼

係咁撞埋黎

成日俾人插頭

跳跳出去行街街定返工

高度差異

coffee meets bagel

基基

hi安仔

想問好耐 你個名係咪歌詞黎

我就係諗起呢個阿！

一諗起你就

好睇

勇者王

大波波係我架

好可怕

識嘢呀你

變身

when Crew Meet Banana

唔是阿

訓晏教先
大家加油推post

索索

我都係咁諗

聽日啊
唔理衝唔衝
全部都同我出嚟啊

聽日見

真今日比人割頸隊眼好多次

返左公司ot

cow到仔冇

我下個禮拜六先返工

咁咪可以訓

玩左兩日都無人理
利申巴樣唔差

下有密碼嫁咩

只是當又一個人看hi

關愛座？

上吓水先

Hi panda

241753

西面港女

今日有5個match 咁多

洗面奶

你tg

嘩 我唔得架呢D

唔知呀 見過你個樣 講呢d
個腦有小小唔協調 唔識形容

感覺好多變態 都係不了

真係睇唔出
唔好講笑

抱抱

見唔到樣 講乜都得

渣ga

一樣

我極度懷念呢度成班男人係度互奶

懷疑

無咁有心計掛

叫佢地放番密碼喇 其實我都係睇得兩個絲同兩個巴

仲俾肚餓神fake like左個巴

又呃 已del 哼

偷睇下d絲打既圖都好開心

連登邊有絲打嫁

On9巴唔好咁

可摸耳search 下我，當可憐下我

今晚約左睇戲，希望屙good

search過好多次都搵唔到

太易尋找的那巴打 便會視作瑣碎 那類

一定得！ 我會幫你打氣
加油！
Sure Win

我塊面仲貼緊膠布

個人表現到有自信 就算有鼻屎佢都以為你特登留低 唔驚！

今晚等on9巴既包膠

行撚開

唔好嚇到人即刻blk我 已經當嬴

Diu 好葡萄

最近兩個match，hi完佢唔應

但見旁人match 到何引誘
問到何時自己先 match 到

唔啱音啊dllm

你要match到 再約到
就算無膽始終要約

幾日冇黎，大家好
已經冇like人兩日，冇心情chat，唔敢like。

利申今日俾人話我match左幾日都唔應佢

airmax有無六尺

巴打們除左黑褲同藍褲仲會買咩色
其他色好難襯

match 我

綠色 米白色

我沒有六尺高

綠色你認真？

橙

No gay

我真係有條

深綠ok啊

短/買左成個月 著過一次

利申：真絲

有棍

羨慕死人

LM等edison.jpg

想睇呀?

U記咪
咁樣白綠 簡簡單單都OK喇 基本上白衫咩褲都得既

2衫1褲

我都係 基本上廿件白衫 瘋狂換褲

點毒法 真係要著黎睇睇先判斷到

呢三樣野我都齊 點算
真係毒撚恩物

條褲冇留意咁貴 成3舊水

班偽毒出晒街個post就咁靜

圖片？

真毒mark名

串我同死人無分別

真

3衫1褲

我著s褲

我係一條黑褲之後瘋狂換衫

有優惠199
無優惠唔抵買

...

兩條一樣款

無睇 好似299買咗，得件灰衫carry,條綠褲藍衫著唔到

我買pull&bear$129條

我覺得呢d 色好難襯

抵喔可以站在潮流嘅尖端

白色

真毒

我有條卡奇色買咗著唔到

遙巴po咗了

我係啊

唉咪又係your face...

搭緊地鐵見到個好高既姐姐好正

柒都要執事正d 架， 想做大魔法師咩

企過佢隔離大大力索

申 魔法師

sorry 望真d 似係偽娘
當我無講

做人唔使咁清楚你會快樂更多

好易襯wo

你叫我最快樂 你也叫我search 唔到

衫$70鞋$129褲$129

型棍子

0match

sorry 原來係我個人柒，睇錯

Zara尼件$250，買完第日見倒pull&bear有件差唔多，$150
激撚死

天若有情白牛

冇牛褸

阿蓮呢阿蓮

正想講
都係縮返入老母個西到等投胎算

何必呢

我都有件差唔多

fuck boy

咩都咁隨便 咁咪無人比面！

唔睇樣 幾靚

唔睇樣都麻麻啵

瞓幾多次 晏晝好似瞓左2次啦喔

聽油油講佢都鍾意瞓

喺加拿大gap買左件 都喺百五蚊

深藍

點解我個野壞左既

唔知點解睇唔到第675層

點解個野壞左
Btw 變左巴打襯衫台lm學野

好似好啱！

我都覺， 有fd 同我一樣高但80kg , 我得68

65

保護我ok ?

求求你 保護我 可是個更差理由

179cm

你唔係約左睇戲架咩

午夜場

.7 ok?

u幾高

好高ar

173

係囉我咁大個仔都未試過

大家都係17幾

cow死女啦 bro

高度致勝，然而我沒有

頂 我都翻左床痴線 好廢

高大巴

排骨

係咪有故仔聽

就黎鐘下鐘下訓著左 痴線今日做左訓教人

等睇toy story2 2130

但想聽包膠

明珠台

9up 都中

笑死

你瞓醒未呀

....

我係排骨肥仔

你就6 7 咁

我攤緊床 碌電話 70%睡意

熱浪

睇電影食薯片

大隻

打死人咩

我投熱浪

正

你揀我呀

揀你包熱浪人就不了

嘢

落街買可樂

好傷心

一齊睇toystory 2

熱浪我自己食一包

唔分俾我食？

賞你一塊

沖涼先 再上網搵獨木舟課程

茄子

圖

基基食家嚟

精鋼

我一個禮拜操2個鐘 而加74kg

想問下你地第一次約 會約去邊

睇戲 午夜場

我唔想睇戲 想有多啲交流

除非好岩傾 唔太熟都係睇完戲食飯好

去網吧

啱呀 睇完戲啱傾先食飯

有料

annyeonghaseyo

通常係咪巴打約先？

唔一定
睇啲看看對方有興趣多啲囉

機會自己嘅

Player

咁快

係囉 絲約好似好主動

有d明你點解a0

獨自去偷歡 我謝絕你監管
道別你身邊 我寂寞找個伴

會出果d又唔約

68OK?

曲線約67？

夜晚約咗人講㗎姐 睇你表現佢感覺
少年你年輕啦

錫錫嗰啲之後有冇下文

被發現

摸摸摷摷

d女人好蠱惑，你覺得你識嘅女仔有幾何準時

朋友 我哋係朋友嚟㗎

其實CMB嘅成功例子多唔多

多數偽毒 fuck boy

申 真絲

咁可以唔使玩CMB 喺度吹水仲好

葡萄一齊左幾耐

傾左幾耐計先

奶曬嘢啦 我約你又唔出

大師救下我呢個魔法師

要開心share 下啲detail wo

未見過 同第一次出到嚟冇對比？甘好既！

啊啊啊啊

意思係相處上 第一次出嚟冇尷尷尬尬？

好葡萄

這些機會不是屬於你的

開房

祝各位巴打早日出pool

硬係覺得好串

繼續真毒

抄低先 睇戲-鬼片

首先要女仔願意睇鬼片

aa 都唔太貴應該

Can join?

p牌係你啦 最新係你 睇戲？

我仲有1000豆

我有個朋友佢叫安仔 30a0可以介紹你識

其實我到依家都未知邊個係安仔

依家search 記得開filter

Kakao?

when i try my best but i dont succeed

What time is it

Oic膠街？

yes

等聽日12點相認

可摸耳保證我

護

原來基基真係好可愛

安仔Hard sell 自己

直都差啲比你搞彎

輕鬆d la香港人

sell唔出搵緊落台階

巴打好波 唔放過仼何機會

有冇絲聚

終於有人識欣賞

隔住個mon都感受到

認真 定個日子